聽日唔該大家都要帶一粒勇武既心出去

好遺憾咁講比大家
依家班藍蓄已經開始光明正大動用武力
佢地同狗唔同
狗係有共同身份 而藍蓄可以隨時隱藏返係社會入面
佢地可以比狗更加痴線 比狗更加無差別恐襲
係運動當中純和理非已經變成要保護因素
但係我地要明白 我地勇武手足有幾多人？
要面對幾多敵人？
冇可能要求每次一有衝突就有足夠人手既勇武手足係度保護你地
依家每一位出黎既朋友都要有行最低武力既心態
除左老人家同小朋友之外
希望大家真係帶定一把傘出街(最好帶埋手套)
1.心理有準備既人可以用遮保護自己手足
2.心理冇心理準備既人可以開遮擋住自己手足

記住
1.開片開遮保護手足資訊唔好外流
2.其他手足可以封鎖or人牆做一下人肉路障
拖一下popo兩三分鐘
3.三分鐘完場，唔好戀戰，自認冇力輕手果d唔該唔好上前，留返空間比d有心有力既朋友打最高輸出
4.完場後請大家搶遮散開，離現場5-10米，然後收遮
保護手足唔好比天眼影到，繼續冇事行街

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推下

對敵人唔需要留情留力!!!

915 1200 英領 1430 港島自由活動